震驚13億人，美軍腳震了，全球無言了。香港秘密武器出場。

海洋公園收皮，威威司令要重返太平洋。